呢兩日7200 同 7500係咪食價食到傻撚咗?

跌又快過人, 升又慢過人
諗緊係咪轉玩期指算尻數

期指都係食價?

一點50$

有震盪值
識唔識

係咁架喎你計返條數

求指教

連扯1000點落去你就PK 冇得跌到0蚊 硬食補倉呀ching

自己google la
簡單黎講 23000 5蚊買
跌落21000再上返23000 唔會比返5蚊你

按金夠錢的話其實一樣, 好似公平過牛熊/輪/etf
自己個倉唔夠錢比人1000點打爆就無計

理論上係，但你個陣都會蝕走1000點

根本7500同牛熊證一樣都係要坐過夜, 食開市個浸水就要走人,
估唔中都要放, 同賭大細差唔多, 特別係講緊恆指

但如果7200買得大, 輸1000點都係有機會比人嚇走

所以我想知點解期指總係少啲人玩
係咪因為大期$50點計, 無乜人願意放夠可以承受兩千點跌幅o既保證金去玩?

唔想食價就玩7300算啦
無兩倍槓桿

買7200 我唔會秒睇，但買期會

買7200不如買7221

鬼叫而家咁撚重船

不嬲都係，所以我令寧願唔買